有冇人手頭上有公文EFL嘅英文教材？［急需！］

事關小妹急需公文EFL一系列英文教材重溫用於教學，本身已經學到O，但係之前嘅cd書已經唔見晒所以想問吓人有A-O任何一本cd書可以轉賣俾我

小妹TG @tungmi